[21歲盧烈士] 點解黑警可以篡改死因，遮蓋遺言咁冇人性？ 抿滅人性！喪盡天良！天怒人怨！

用黑布遮蓋死者遺言，就如把彌留間嘅人想要說最後話嘅口用手冚住！！！

冇人性！ 畜牲！ 「致香港人」嘅說話，你憑咩封呀！！！？

班毅進犬畜牲黎 為錢又沒腦咩都做得出

推

我一世都會記住你們。

對不起，是我們不夠力量。